黑男變晒質

早一兩年成日睇佢個邱比特 嗰陣時佢搵嗰啲都仲係啲普通斯斯文文嘅女仔 起碼唔會吓吓露晒波咁樣

屌你老味近排睇返 好似為咗谷收視咁 條條女都係啲臭雞樣 又專登pan埋去對波到

冇咗之前嗰種甜 即刻唔撚睇

佢又真係谷得起

以前啲女好true好pure㗎

宜家嗰啲似拍戲
我唔信周街執到個咁大波

台灣周街都大波

一定有d夾埋拍 由期依加佢閪冧到咁

圖呢

咁我睇睇移民台灣嘅手續先

個個臭雞樣？有冇圖睇下？

有冇連登仔交配過？

個個都含春等交配嘅樣

圖？

佢依家好明顯做show
收人錢幫人推廣IG
男女都係咁

有變咩 咪同以前一樣 都係假

由佢地啦
係有真既 可能10-20%囉

扯皮條

我入到嚟